# This file was generated by Easy Translator -- a WordPress plugin translator
# Your Name: Jong-In Kim
# Your Email: soulofpure@hotmail.com
# Your Website: iNNiS.KR
# Your URL: http://innis.kr/wordpress
# Your Locale: ko_KR
# Your Language: ko-KR
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Easy AdSenser\n"
"PO-Revision-Date: 2011-11-02 09:24:21\n"
"Last-Translator: Jong-In Kim <soulofpure@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Instructions"
msgstr "사용법"

msgid "How to Set it up"
msgstr "설정하는 방법"

msgid "A few easy steps to setup %s"
msgstr "%s을 설정하는 몇 가지 간단한 단계"

msgid "How to Control AdSense on Each Post"
msgstr "각 글에서 어떻게 애드센스를 제어"

msgid "Need to control ad blocks on each post?"
msgstr "각 글에 대한 광고 블록을 제어하는 것이 필요하세요?"

msgid "All-in-One AdSense Control"
msgstr "올인원 애드센스 제어"

msgid "Sidebar Widgets, Link Units or Google Search"
msgstr "사이드바 위젯, 링크 단위 또는 구글 검색"

msgid "Click for help"
msgstr "도움이 필요하다면 클릭하세요"

msgid "Check out the FAQ and rate this plugin."
msgstr "FAQ를 확인하고 이 플러그인을 평가하세요."

msgid "Options (for the %s theme)"
msgstr "옵션 (%s 테마를 위한)"

msgid "Ad Blocks in Your Posts"
msgstr "당신 글의 광고 블록"

msgid "[Appears in your posts and pages]"
msgstr "[당신의 글과 페이지에 나타납니다]"

msgid "Widgets for Your Sidebars"
msgstr "당신의 사이드바를 위한 위젯들"

msgid "[See <a href=\"widgets.php\"> Appearance (or Design) &rarr; Widgets</a>]"
msgstr "[<a href=\"widgets.php\">테마 디자인 &rarr; 위젯</a>보기]"

msgid "Lead-in AdSense Text"
msgstr "도입 애드센스 텍스트"

msgid "(Appears near the beginning of the post)"
msgstr "(글의 시작 부분 근처에 표시)"

msgid "Ad Alignment"
msgstr "광고 정렬"

msgid "Min. Word Count"
msgstr "최소 단어 갯수"

msgid "Margin:"
msgstr "여백:"

msgid "(Where to show?)"
msgstr "(어디에 보여줄까요?)"

msgid "Position:"
msgstr "위치:"

msgid "Above Header"
msgstr "헤더 위"

msgid "Below Header"
msgstr "헤더 아래"

msgid "Beginning of Post"
msgstr "글의 시작"

msgid "Show:"
msgstr "보기:"

msgid "Suppress Lead-in Ad"
msgstr "도입 광고 금지"

msgid "Text-wrapped"
msgstr "줄바꿈"

msgid "No wrap"
msgstr "줄바꾸지 않음"

msgid "Center"
msgstr "중앙"

msgid "Mid-Post AdSense Text"
msgstr "중간 애드센스 텍스트"

msgid "(Appears near the middle of the post)"
msgstr "(글의 중간 부분 근처에 표시)"

msgid "Force Mid-post Ad"
msgstr "중간 광고 강제사용"

msgid "Suppress Mid-post Ad"
msgstr "중간 광고 금지"

msgid "Post Lead-out AdSense Text"
msgstr "끝 애드센스 텍스트"

msgid "(Appears near the end of the post)"
msgstr "(글의 끝 부분 근처에 표시)"

msgid "End of Post"
msgstr "글의 끝"

msgid "End of Page"
msgstr "페이지의 끝"

msgid "Above Footer"
msgstr "푸터 위"

msgid "Below Footer"
msgstr "푸터 아래"

msgid "Suppress Lead-out Ad"
msgstr "끝 광고 금지"

msgid "Option on Google Policy"
msgstr "구글 정책에 대한 옵션"

msgid "Three ad blocks (including the side bar widget, if enabled)."
msgstr "광고 3개 허용 (활성화된 경우, 사이드바 위젯을 포함)."

msgid "Two ad blocks."
msgstr "광고 2개 허용."

msgid "One ad block."
msgstr "광고 1개 허용."

msgid "No ad blocks in posts."
msgstr "글에는 광고를 하지 않음."

msgid "Any number of ad blocks (At your own risk!)"
msgstr "광고 무제한 허용 (이에 따른 모든 책임은 사용자에게 있습니다!)"

msgid "Number of Link Units widgets (&le; 3) [Google serves only three]:"
msgstr "링크 단위 위젯의 수  (&le; 3) [구글은 3개만 제공함]:"

msgid "Suppress AdSense Ad Blocks on:"
msgstr "애드센스 광고 블록 금지:"

msgid "Pages (Ads only on Posts)"
msgstr "페이지들 (글에서만 광고사용)"

msgid "Pages that show attachments"
msgstr "첨부파일들을 보여주는 페이지들"

msgid "Attachment Page"
msgstr "첨부파일 페이지"

msgid "Home Page and Front Page are the same for most blogs"
msgstr "대부분의 블로그들은 홈페이지와 프론트 페이지가 같습니다"

msgid "Home Page"
msgstr "홈페이지"

msgid "Front Page"
msgstr "프론트 페이지"

msgid "Pages that come up when you click on category names"
msgstr "카테고리명을 클릭시에 나타나는 페이지들"

msgid "Category Pages"
msgstr "카테고리 페이지들"

msgid "Pages that come up when you click on tag names"
msgstr "태그명을 클릭시에 나타나는 페이지들"

msgid "Tag Pages"
msgstr "태그 페이지들"

msgid "Pages that come up when you click on year/month archives"
msgstr "년간/월간 보관물을 클릭시에 나타나는 페이지들"

msgid "Archive Pages"
msgstr "보관물 페이지들"

msgid "Other Options"
msgstr "다른 옵션들"

msgid "Allow ad blocks in feeds. [Please report any problems with this option.]"
msgstr "피드에 광고 블록을 허용합니다. [이 옵션을 사용해 생기는 어떤 문제라도 보고하세요.]"

msgid "Prioritize sidebar widget. (Always shows the widget, if enabled.)"
msgstr "사이드바 위젯 우선순위. (활성화된 경우, 항상 위젯을 보여줍니다.)"

msgid "Google Policy says that you may not direct user attention to the ads via arrows or other graphical gimmicks. Please convince yourself that showing a mouseover decoration does not violate this Google statement before enabling this option."
msgstr "Google 정책은 화살표나 기타 그래픽 속임수를 통해 광고에 대한 사용자의 관심을 직접적으로 끌 수 없다고 말하고 있습니다. 이 옵션을 활성화하기 전에 마우스 오버 장식을 보여주는 것이 이 Google 정책을 위반하지 않는 지에 대해 자신을 설득하십시오."

msgid "Show a border around the ads?"
msgstr "광고 주위에 테두리를 표시하시겠습니까?"

msgid "Show the same border on the sidebar widget as well?"
msgstr "사이드바 위젯에도 같은 테두리를 표시하시겠습니까?"

msgid "Widget?"
msgstr "위젯?"

msgid "Show the same border on the link units too?"
msgstr "링크 단위에서도 동일한 테두리를 표시할까요?"

msgid "Link Units?"
msgstr "링크 단위?"

msgid "All &lt;code&gt;&amp;lt;div&amp;gt;&lt;/code&gt;s that &lt;em&gt;Easy AdSense&lt;/em&gt; creates have the class attribute &lt;code&gt;adsense&lt;/code&gt;. Furthermore, they have class attributes like &lt;code&gt;adsense-leadin&lt;/code&gt;, &lt;code&gt;adsense-midtext&lt;/code&gt;, &lt;code&gt;adsense-leadout&lt;/code&gt;, &lt;code&gt;adsense-widget&lt;/code&gt; and &lt;code&gt;adsense-lu&lt;/code&gt; depending on the type. You can set the style for these classes in your theme &lt;code&gt;style.css&lt;/code&gt; to control their appearance.&lt;br /&gt;If this is all Greek to you, please leave the option unchecked."
msgstr ""

msgid "Suppress in-line styles (Control ad-blocks using style.css)"
msgstr "인라인 스타일 금지(style.css를 사용하여 광고 블록 제어)"

msgid "AdSense Widget Text"
msgstr "애드센스 위젯 텍스트"

msgid "(Appears in the Sidebar as a Widget)"
msgstr "(위젯으로 사이드바에 표시)"

msgid "Align Left"
msgstr "좌측 정렬"

msgid "Align Right"
msgstr "우측 정렬"

msgid "Suppress Widget"
msgstr "위젯 금지"

msgid "Widget Title:"
msgstr "위젯 제목:"

msgid "Hide Title"
msgstr "제목 숨기기"

msgid "AdSense Link-Units Text"
msgstr "애드센스 링크-단위 텍스트"

msgid "(Appears in the Sidebar as  Widgets)"
msgstr "(위젯들로 사이드바에 표시)"

msgid "Suppress Link Units"
msgstr "링크 단위 금지"

msgid "Link Unit Title:"
msgstr "링크 단위 제목:"

msgid "Google Search Widget"
msgstr "구글 검색 위젯"

msgid "(Adds a Google Search Box to your sidebar)"
msgstr "(구글 검색 박스를 사이드바에 추가)"

msgid "Search Title"
msgstr "제목 검색"

msgid "(Title of the Google Search Widget)"
msgstr "(구글 검색 위젯의 제목)"

msgid "Suppress Search Box"
msgstr "검색 박스 금지"

msgid "Custom Title:"
msgstr "사용자정의 제목:"

msgid "Support %s by Donating Ad Space"
msgstr "광고 공간을 기부해서 %s 지원하기"

msgid "Percentage of ad slots to share [Suggested: 5%]:"
msgstr "광고 슬롯 공유의 비율 [제안: 5%]:"

msgid "Link-backs to"
msgstr "다음으로 연결하기:"

msgid "(Consider showing at least one link.)"
msgstr "(최소한 하나의 링크를 표시하는 것을 고려해보세요.)"

msgid "Show a link under every ad block."
msgstr "모든 광고 블록 아래에 링크 표시."

msgid "Show the link only under the first ad block."
msgstr "첫번째 광고 블록 아래에만 링크 표시."

msgid "Show the link at the bottom of your blog page."
msgstr "당신의 블로그 페이지 아래에 링크 표시."

msgid "Show no links to my blog anywhere (Are you sure?!)"
msgstr "내 블로그 어디에도 링크를 표시하지 않음 (확실하세요?!)"

msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

msgid "Discard all your changes and load defaults. (Are you quite sure?)"
msgstr "모든 변경사항을 삭제하고 기본 값을 불러오기. (정말 확실합니까?)"

msgid "Clean Database"
msgstr "데이터베이스 청소"

msgid "Uninstall"
msgstr "언인스톨"

msgid "Generate AdSense code (from http://adsense.google.com &rarr; AdSense Setup &rarr; Get Ads)."
msgstr "애드센스 코드 생성 (http://adsense.google.com &rarr; 애드센스 설정 &rarr; 광고 얻기)."

msgid "Cut and paste the AdSense code into the boxes below, deleting the existing text."
msgstr "아래의 상자에 애드센스 코드를 잘라 붙이고 기존의 텍스트를 삭제합니다."

msgid "Decide how to align and show the code in your blog posts."
msgstr "정렬 방법과 블로그 글에 있는 코드를 표시하는 방법을 결정합니다."

msgid "Take a look at the Google policy option, and other options. The defaults should work."
msgstr "Google 정책 옵션 및 기타 옵션을 살펴보십시오. 기본값으로 작동합니다."

msgid "If you want to use the widgets, drag and drop them at %s Appearance (or Design) &rarr; Widgets %s"
msgstr "위젯을 사용하길 원한다면, %s 테마 디자인 &rarr; 위젯 %s 으로 드래그&드랍을 하세요"

msgid "Save the options, and you are done!"
msgstr "옵션을 저장하고 완료되었습니다!"

msgid "This <b>Reset Options</b> button discards all your changes and loads the default options. This is your only warning!"
msgstr "이 <b>초기화 옵션</b> 버튼은 당신의 모든 변경사항을 지우고 기본 옵션을 불러옵니다. 이것은 유일한 경고입니다!"

msgid "The <b>Database Cleanup</b> button discards all your AdSense settings you have saved so far for <b>all</b> the themes, including the current one. Use it only if you know that you won't be using these themes. Please be careful with all database operations -- keep a backup."
msgstr "<b>데이터베이스 청소</b> 버튼은 현재 것을 포함한 <b>모든</b> 테마를 위해 지금까지 저장한 모든 당신의 애드센스 설정을 지웁니다. 당신이 이 테마들을 사용하지 않는 것을 알고있는 경우에만 사용하세요. 모든 데이터베이스 작업을 주의하시기 바랍니다. -- 백업을 유지하세요."

msgid "The <b>Uninstall</b> button really kills %s after cleaning up all the options it wrote in your database. This is your only warning! Please be careful with all database operations -- keep a backup."
msgstr "<b>언인스톨</b> 버튼은 당신의 데이터베이스에 쓰여진 모든 옵션을 지운 후에 정말로 %s 를 죽입니다.  이것은 유일한 경고입니다! 모든 데이터베이스 작업을 주의하시기 바랍니다. -- 백업을 유지하세요."

msgid "Kill this plugin. (Are you quite sure?)"
msgstr "이 플러그인 죽임. (정말 확실하세요?)"

msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

msgid "%s uses the excellent Javascript/DHTML tooltips by %s"
msgstr "%s는 %s의 훌륭한 Javascript/DHTML 툴팁을 사용하였습니다."

msgid "Settings Updated."
msgstr "설정 업데이트됨."

msgid "Ok, all your settings have been discarded!"
msgstr "좋습니다, 모든 설정이 삭제되었습니다!"

msgid "Database has been cleaned. All your options for this plugin (for all themes) have been removed."
msgstr "데이터베이스가 청소되었습니다. 이 플러그인 (모든 테마에 대한)에 대한 당신의 모든 옵션은 제거되었습니다."

msgid "This plugin has been deactivated."
msgstr "이 플러그인은 비활성화되었습니다."

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgid "Error locating the admin page!\nEnsure admin.php exists, or reinstall the plugin."
msgstr "관리자 페이지 찾기 에러!\r\nadmin.php 가 있는지 확인하거나 플러그인을 재설치하세요."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Sponsored Links"
msgstr "스폰서 링크"

msgid "Show a Google AdSense block in your sidebar as a widget"
msgstr "구글 애드센스 블록을 위젯으로 사이드바에 표시"

msgid "Show a Google Search Box in your sidebar as a widget"
msgstr "구글 검색 박스를 위젯으로 사이드바에 표시"

msgid "Show a Google Links Unit in your sidebar as a widget"
msgstr "구글 링크 단위를 위젯으로 사이드바에 표시"

msgid "If you still need help, "
msgstr "만약 여전히 도움이 필요하다면,"

msgid "Ask a support question via PayPal @ $0.95"
msgstr "페이팔 @ $0.95 지불을 통해 지원 질문을 물어보세요."

msgid "request Paid Support."
msgstr "유료 지원 요청."

msgid "[WordPress Forum]"
msgstr "[워드프레스 포럼]"

msgid "Go to the plugin description page"
msgstr "플러그인 설명 페이지로 가기"

msgid "[Request Paid Support]"
msgstr "[유료 지원 요청]"

msgid "Check out my other plugin efforts:"
msgstr "제 다른 플러그인을 둘러보세요:"

